元朗牛屎佬渣車撞人

push

幫佢條軚放氣先嘛

做野

p

推

捉到就行私刑打獲先喇
死牛屎佬

隔離post話本身制服圍緊
但係有人幫佢急救期間佢上車撞嘢走人

下次識做 車匙要滑倒

又係南邊圍yoho出邊 dklm!

拆咗架車啦

想殺人 即係報驚

咁大件事無人推?!

11:05 cable 已報道

利申：cable 太過僅慎以及資訊受到電視airtime局限，資訊太少

捉到？

告得終身

痴撚線

你係唔係講笑呀

點解個樣好似喊緊，係唔係精神有問題人事？